# README #

Este repositorio esta enfocado para el desarrollo del reto de la hackaton 
el tema que se va a desarrollar es EDUCACION DE CALIDAD los  integrantes
del equipo de trabajo son:
-Bryan Andres Vera Garcia
-Ricardo Morales Barrios
-Wilson Fabian Cruz Andrade